明明成個餅印咁‼️點解樋渡結依無齊藤飛鳥咁紅 😭😂

飛鳥二號 😍😍

飛鳥正好多喎

咪又係ET